聽朝開始地鐵不合作運動啦

屌你老母香港人仲忍？

黑警死全家

黑警全家老母俾狗屌

屌你老母我聽日7點就開始玩地鐵

咪撚旨意返工屌你老母

全民跳閘

負評個啲出嚟隻抽

塞撚完地鐵就去機場

警犬你係要玩大佢
屌你老母臭閪

mon post狗皇天擊殺

大力一推

屌你老母臭閪警犬俾我捉到你扮示威者你一定死
屌你老母

推

推爆佢！！！

亂鳩咁嚟屌你老母

再推

你班仆街夠薑試下再帶黑色耳機

繼續推

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

記得係拆爛閘機
學天琦話，憤怒都要有勇有謀

你今日爆人隻眼
聽日我爆你雙眼

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗

係 跳閘

不合作運動係跳閘唔係塞鐵

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

負評啲mon post狗出嚟隻抽

唔好搞聽日 太倉猝

收到

仲等？

個政府就係想你咁，呢一個是個trap 來架！

mon post狗一係就出嚟隻抽
一係就縮返入你老母個閪到

go

721

逢星期一，三罷
罷到政府回應為止！

屌你老母臭閪警犬

唔好再等啦
等到啲手足一個二個俾人拉晒先行動咩

警犬死全家

兩個月喇仲倉卒？不合作運動都做左幾次啦，唔係咩新方法，低成本有效果
今晚勇武出事，聽日和理非做野

自推

整冧地鐵去機場

聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先
黑警有鬼單嘢要時間發酵，唔好浪費呢單料

唔撚忍啦！
好撚嬲呀，嬲自已冇上前線！